連囝開工未牙 見字入

腦魔BB貼紙有得賣啦！

你識做架啦😬